{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034733?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 태양의남쪽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 超過人数には追加費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペットはペンションに入室できず、同伴された場合、入室拒否されることがあります。 青少年男女同室での宿泊は不可であり、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 毀損や紛失の場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉の焼き物はお断りしております。 客室内での喫煙は禁止し、指定場所のご利用をお勧めします。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 IPTV/Wi-Fiを提供し、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては三陟海上ケーブルカー、水路夫人献花公園、イブサジャ公園、海神堂公園、三陟海洋レールバイクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "超過人数に追加費用は発生しますか？",
            "answer": "超過人数によっては追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはペンションに入室できず、同伴された場合は入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可です。未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失の場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "毀損や紛失の場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定場所での利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三陟海上ケーブルカー、水路夫人献花公園、イブサジャ公園、海神堂公園、三陟海洋レールバイクなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 408
    }
}